大家用老反win10,係用咩方法破解？

淘寶d幾十蚊OEM KEY正版嚟，微軟賣俾中國嘅，因為知道中國人唔會用正版，索性幾蚊一條賣俾中國佬

利申：發夢聽到

多謝

win八升上去

好哂時間

又要唔俾錢又要快

返工老闆唔俾錢你得唔得？
真係咁窮就用linux啦。